究竟點樣先可以咳舊痰出黎

咁大個仔都未試過咳舊痰出黎 咳到個喉嚨好撚痛

吞

Quuuuuuaaaaaaaaaaaa

快速呼吸
然後舊痰係入邊上下chok
跟住會好似近親咁一野咳出黎

咳嗰陣時順便用力响口到出氣，頂佢出黎

扣喉

我都想知 每次都係嘔先嘔埋出黎

切開一半再縫返埋

用鼻吸一大啖氣
用口呼晒出嚟
整幾嘢你就想咳出嚟

要好大力咳，咁大個仔都係試過2次
不過好撚爽

我都唔識 有次唔知點CHOK到出黎 又黃又綠咁

Bleghhhhhhhhhh

咳出嚟就唔識

但係鼻塞嗰時用力吸啲鼻涕
feel到有啲野落咗去之後QUAAAAA
會有好撚大堆痰出嚟

跟住好似卡住左 跟住吞口水嗰陣又吞返佢入去

其實鼻涕同痰係唔係同一樣野

good 一 聲吞左佢

WRYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY
咁咳

其實痰係喺氣管入面而唔係喉嚨 所乾咳根本冇撚用 所以用力用口呼氣已經可以扯佢出嚟

呼晒全部氣 閉氣 然後吸一大啖氣咳
不過唔好成日咁咳 好傷

認真 飲一大杯 暖/熱熱地既水 （愈熱愈好）
等佢一陣
起初就會有痰出黎
千奇唔好比佢呃到 呢個時候咳會咳唔出 之後咳完喉嚨乾會吞口水功虧一簣
再等耐d 舊痰就會好出 然後一野咳出黎 好撚爽
萬試萬靈

烏低身扣喉

試下先